[推上報] 連口罩都冇戴嘅後生仔俾黑警狂扑頭噴椒 再拉入商場

credit to USP Jimmy Lam
推到事主睇到，再私人檢控

原來龍津美食係支那人開，唔怪之食完成日肚痛

推

有口罩WO

用屎眼睇嘢?

推!

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

你話點就點啦

真係有口罩

你用屎眼睇野？

屌左句黑警就被施酷刑？

cap埋俾你睇呀 柒碌

up

同個官講啦
ON9

望個後生仔 第一個反應
一睇就知 路過啦

黑警又亂鳩咁黎

呢D CASE
推到班民主派, 申請人身保護令
等法庭都判佢無理拘捕

私人檢控都係想班證明班狗濫捕
預期俾DOJ接手
不如叫民主派幫佢申請人身保護令
到時法庭直接宣佈班狗要即時放人

申請人身保護令，屌打濫捕

推到全香港人都睇到為止

戴口罩犯咩法

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

一齊推post 保護個細路呀

痴撚線

私人檢控

push

黑警不誠實證人

應該5毛來 事關我block左佢十世

人身保護令

Push

Dead body呢
真係死左？

黑警 今次同你玩大佢 小心過唔到今年

無左開頭

就算真係有戴又點? on9

係呢到推冇用架 去佢page

就算有又點？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路
加入工會 全民三罷

tui

私人檢控佢

啱呀，私人起訴果陣同個官講

眾籌，私人檢控

屌

有冇gif

整合：

事主搵議員幫手告佢

推！一定要告

CLS

屌你老母閪你柒撚咗仲咁撚串?
仆街死啦傻閪

推上去

佢有踢玻璃既

都話挑釁唔係唔得

要閃到先好撚

要推，真係要有律師同泛民班大狀做野

2隻三毛打手又出左黎
點解d三毛打手扑極都扑唔晒

推推推

班狗真心無法無天
班狗今日on99自己宣布遊行完
無人衝擊無人裝入下大圍捕啊
Dllm

#嚴正聲明
民主黨譴責警方濫捕上水和平示威市民

上水今日發起遊行，表達對水貨問題關注，遊行事前已獲警方發不反對通知書，並有超過一萬人參與。惟警方在遊行開始不足半小時後，擅自宣布遊行已結束，並在毫無警告情況下，突然圍捕在上水中心附近市民，民主黨予以嚴厲譴責。

民主黨強調，必須嚴正糾正警方的說法，還原事實真相：

一）遊行在下午2時30分開始，超過1萬名市民出席，根本無可能在出發後20分鐘宣布結束，但警方聲稱民主黨在下午2時50分已宣布遊行結束，而逗留人士屬於非法集結，繼而進行拘捕。

二）遊行隊伍隊頭大約在下午3時30分才過遊行終點即上水站A3出口，按一貫遊行安排，當隊頭到達上水站遊行終點後，主辦單位會呼籲隊頭遊行人士和平散去，讓後面示威者可到達終點。民主黨一直呼籲市民和平散去，但出席人數眾多，警方亦在通往上水站橋派駐大量警察，並進行搜查，令遊行人士難以短時間散去，民主黨多次要求警方容讓市民有充足時間散去，但警方在毫無警告情況及先兆下，突然圍捕在上水中心附近市民及和平遊行人士，明顯是濫捕，屬元旦銅鑼灣濫捕翻版。民主黨予以嚴厲譴責。

三) 今日遊行和平有序進行，警方應履行承諾，不調派防暴警察接近集會場地及遊行路線，但遊行期間，在集會場地不足10米以外，有接近50名防暴警不斷巡邏，更在集會場地附近展示水炮車及裝甲車，目的是想震懾正在合法遊行的市民，我們強烈譴責警方破壞協議。

佢踢左玻璃好細力一下

利伸發夢

唔好慣

用完屎眼睇野仲咁撚7串，個腦都裝埋屎

事主一定要告啲狗非法襲擊同非法扣留

幫推
班陷家產亂咁黎
屌佢老尾閪

縮番入你老母個屎眼到啦，你話點解唔係閪，因為你係柯出黎嫁

眾籌 私人檢控

屌你個老母臭閪 唔撚幫自己人都算 仲要落井下石 仲衰撚過班藍絲 5毛狗 早日冚家剷啦 btw block得

前段呢，唔計疑似記者嘅人，得佢一個係門外，佢之前做緊啲咩？

一野衝出黎扑鳩人個頭
仲有之前食雪糕行過又係咁
仲有之前個d已經數唔撚到

真係有戴嘅話=標題講錯=降低我哋講嘢嘅可信性

佢無啦啦呀左玻璃一下好輕力

簡直痴閪殼

祝狗仔狗女日日俾人打 杯

最少兩名警員涉嫌
普通襲擊
非法禁錮
公眾地方行為不檢
公職人員行為不檢

最少7名警員涉嫌
串謀非法禁錮
公職人員行為不檢

一定要提告，唔可以比班狗亂黎

屌你老味柒左就認啦
原本有冇真口罩都唔係重點
係要追撚住黎咬

哦，原來刑事毁壞，咪話細力，細力插一下，唔叫強姦

幫手推

你老母俾狗屌啊

係呀，業主要告佢，賠番維修玻璃門，佢踢左玻璃門一下

吊我果班真係笑死人
哈哈哈

成日都見。唉

應該入唔到刑事毁壞 冇毀壞到....

有幾低智商，無知嘅，先會係禁亂嘅地方行過，仲要企係玻璃門前？

柒左就認啦
三毛
又浪費一個acct喇

之係刑事毁壞啦，咁自殺都抵死嘅

前面隻狗用棍扑 後面個隻繼續噴椒

咁就要俾人無啦啦打？
屌你老母你戇撚鳩？

"唔計疑似記者嘅人"

又block一件垃圾

所以一定要記得晒先
時地人source要準量mark低
將來成立獨立調查委員會/p&p/私人檢控
一定要逐隻傳召
一個都唔好俾佢走甩

屌你老母 番屋企含撚啦

呢個post d五毛賤種警畜多撚到呢

仲有一隻三毛
Block埋先

咁有無毁壞，唔係用到當無事，係要搵人驗。

如果因為佢一踢，仲用到，有一日成度門冧左，點計？

因為有人應佢哋

一個reply收三毛，越多人應佢哋越開心
完全無視先係應對三毛嘅方法

D

咪撚理個傻閪啦
唔通前一秒炸撚左個商場咩
連口罩都無戴周圍又無穿無爛
做咩事都唔撚係成班恐怖分子咁狂噴人啦

推
屌曬佢地老母

依家無左幪面法啦，戴口罩唔犯法

Block 撚柒左，賤種三毛黎

其實有無口罩唔係唯一重點，佢之前有無做過咩?

零距離噴椒

咪剩係識講粗口啦，大個啦！
你無知我唔怪你嘅！

黑警仆街啦

唔reply佢個reply俾佢賺三毛就可以
一定要reply個post有隻三毛入左黎
始終有人未block

咪就係你呢類人，搞到班中小學生搞成點，推人出去又不負責任

話時話，今日搞手林卓廷去左邊？林子琼做區議員唔係做地區工作？係搞示威？未選到就去同伯伯量血壓，選到就搞示威？

大家幫手推一推, thanks.

話比我聽可以點報仇
非分化 真心問 好撚心痛

搵議員幫手 私人檢控啦 如果要眾籌一定捐

屌你老味 自己7左就收皮啦 我知你發雞盲又on9唔怪你 怪就怪你呀媽生左啲你咁既on9仔

扑頭黨

我嘅意思就係有人應佢哋機

推呀

國際戰線

你十年前畀人打咗拳，十年後瓜咗咁點算？
未見過人用隻腳開門？用下腦啦

咁有戴口罩既人就可以比個差佬咁樣扑法?
關可信性撚事咩

推，屌佢老母

後面個呀嬸都載口罩，戴就要打要拉？

推
私人檢控
要有第一單佢地先識驚

瘋狗

你咁愛國點解唔敢返大陸睇醫生？唔叫啲仔女返大陸讀書？唔畀啲細路飲大陸奶粉？心照啦大家，有啲嘢何必呃自己？你咁大個人明知有問題都要盲撐，自己諗啦唔教啦。

黑警
black list

所以要搵人驗囉，你用十年又多左啦

用腳開門，同踢一下門，係兩件事囉

依家講緊踢門

pish

林鄭 黑警 冚家剷

推
中国肺炎

[睇撚哂佢] 倫敦同英國戰線Benedict Rogers會面

pu

推，但係點先懲罰到你班死仆街

希望事主告班黑警

推！！！！告佢老母！！！要錢出聲！！

踢門要畀人打爆頭？如果你係反對暴力，咁你認為警方咁樣唔叫暴力？唔理你藍黃，大家講道理。

又關奶共事？
你睇多幾次條片先啦！
咪自己呃自己呀，盲撐到爆舖都話啱，害死人呀，自己諗啦！唔教啦

見後生就扑就噴

Blk 3q

見到行動NO.既匿名投訴先

每次望到佢地嘅殘暴
都會好嬲 好想警甴有報應！
我好努力去做自己做到嘅事
但又做咩都改變唔到...

仆街狗死全家

帶口罩犯法？你出街唔好帶 快啲中肺炎啦ON99

打嘅係頭，係頸，定係背？制服用合理武力，上庭解囉，條片斬左頭，作乜都得

拉錯打錯冇後果 佢地想點就點

咁關心道門 你去現場慰問下啦不如

[有片] 黑警亂打平民！完全係警暴！無法無天！

片尾見到佢應該用腳推左兩下門
就俾狗襲擊頭/上半身同胡椒噴眼

咪應五毛狗/藍屍啦

返去含撚啦
ON9

咁搵搞手新任區議員林子琼問下啦，踢門有無法律後果呢

似係你緊張啲死物多過打人， 我建議你去深切慰問下道門先啦

Dllm死黑警

( Show Blocked User - LadyGapGap )

和你block

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

黑警幾時死到全家

你背告就掂

推推搞

唔可以慣

推到私人檢控 一定捐

泛民要將呢兩日黑警濫捕，傷害和理非，無辜市民嘅醜惡行徑㷛大佢呀！申請禁制令，私人檢控，集會，立會質詢....總之咪撚就係咁算呀！而家喺黑警搞緊係你啲主流支持者呀！

門係有其他人用呀，俾佢踢爛左，下個無辜受傷就唔好啦！試想像下受傷嘅係你身邊嘅人，你會點？
都唔明你地，做野唔諗後果呀

盲撚仲咁多嘢講
屌你老母

五毛狗

( Show Blocked User - 俾呀叔抖下得唔得 )
( Show Blocked User - LadyGapGap )

呢半年黎咁多呢啲case
最後到底有冇一單可以打得入

有沙屎唔戴得？？？？？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019(全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 7/10/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推推

係
黑警衣家係香港就係大撚哂
鍾意做乜都得

Tui

後生就是罪

推 希望事主冇事

Cls push

rthk最後十秒有影到
手足想用腳關門所以黑狗就target佢

痴線，咩事呀

岩

佢狗黎

D狗係咁

暫時唯一一個突破點係
搵大律師搞人身保護令

10月20號有單野唔知你知唔知

星期日尖沙咀遊行爆發多次警民衝突，警方拘捕 68 人，其中一名男子，稱未有做任何違法行為，警方拘捕他時未有指明他犯的罪行，質疑被不合法拘禁，昨日入稟高等法院申請人身保護令，高院緊急開庭處理，律政司之後引述警方指會釋放該男子，人身保護令申請無限期押後。

詳細POST:

而家班黑警同戰犯無分別
唔係濫暴咁簡單

告黑警啦

黑警杏加橙

屌佢老味真係玩鳩晒，雙手保護頭就食椒，雙手保護面就爆頭

告鳩佢老母臭閪喇 豬sir都要踎 呢單一樣告得入

邊個page

屌 啲黑警真係正仆街
亂9咁黎

一撚早block 咗條柒頭

cls
好似落閘放狗咁
一放出來就發晒癲咁見人就咬

721

你老母比狗屌阿

真係笑L死! 盲L左!但係就算有口罩又點?你唔係以為仲有蒙面法下? 叫同個官講就仲L好笑，根本就鳩拉，完全冇犯法，告乜L? 你係咪叫班黑警準備定比人民事起訴嗰陣同個官講呀？
超級on9五毛。不推回覆+blocked.

係呀！我地選佢就係想佢攪示威囉，吹呀！

超on9五毛，不推回覆+blocked.

咪L理五毛。不推+block。

同你啲戇鳩仔討論都哂鳩氣，屌柒你就岩
忍到差佬亂打人忍唔到粗口，你老母生到你咁弱智都算家門不幸

仆街冚家產